外籍同志居港 兩個「爸爸」領養小孩：只需無條件的愛及習慣

每年6月第3個星期天，父親都會成為家中主角，而在13歲的Ethan家中，主角有兩個，「我叫其中一個『Baba』，另一個是『Dada』」Ethan介紹。被問到如何慶祝父親節，他毫不忌諱地說：「不如你們買禮物給對方，然後把我算進去。」兩個爸爸聽畢後哄堂大笑，未有太介懷，因為他們認為「每一天都是奇蹟」。

Baba」是意裔澳洲人Santo Rizzuto，2003年與來自美國的「Dada」Walter Jennings 結婚，翌年在美國透過機構，領養了在中國被棄養、當時只有9個月大的Ethan。

一家人6年前來港，Walter持工作簽證在香港及深圳上班，Ethan作為受養人可在港居留。不過，本港法例未有承認兩個爸爸的婚姻，故Santo未能以配偶身分留下，只能申請旅行簽證，並每6個月到入境處延長逗留時間，其間不能工作。

他的護照內，貼滿標示着不同逗留時間的貼紙，令他每次出入境都陷入困境，「邊境的職員看到貼紙會感到混亂，問我它們是什麼，我解釋丈夫和孩子都住在香港時，他們就更混亂，會把我拉到一旁查問」。

雖然如此，他們一家人均滿意在港生活，指鄰居都很包容，將他們擔心會被歧視的憂慮一掃而空。「我們會保持地方清潔及守禮，所以鄰居都很喜歡我們，學校更曾送花給我們，因為Santo早前幫忙辦了敬師日。」Walter說。

他站在露台，看着附近的教堂笑稱：「最反對我們的人或許是他們，但我們卻正正住在十字架後的屋子裏。」

被問到會否變相剝削小孩擁有媽媽的權利，Walter認為社會上存在不同的家庭模式，但不論異性、同性或單親家庭，「孩子只需無條件的愛和穩定的生活習慣（unconditional love and routine），有這兩者就足夠」。

兩個父親並無特別灌輸有關同性戀的資訊給兒子，Ethan稱自己是隨着成長，逐漸認識同性議題，「我的朋友都知道社會有不同類型的家庭，我們都覺得有兩個爸爸是很酷的事，沒有人批評過我們不正常」。

「他也經常與我們分享朋友的事，我們問過他，他說他喜歡女生。」Santo說。

中文大學社會學系教授蔡玉萍指，「夫妻」作為家庭角色傳統與一男一女掛勾，透過「性別社教化」對兩性造成刻板印象，但隨時代改變，外國已有不少地區以「伴侶」等中性字眼取代「夫妻」，又認為同志家長的性取向不一定影響孩子的成長，更為重要的是其教育水平、階級背景及對人權的觀念，指同志家長或更能撇除性別分工，教導孩子公民價值，如包容不同形式的家庭及小眾。

但蔡亦指出，不同類型的同性伴侶或有不同的潛在問題，若某些家庭有兩個母親，其中一方與小孩有血緣關係，在現行法律下，非親生的一方在伴侶生病甚至死亡時，均無權以家屬身分作任何醫療決定，亦可能會失去對孩子的撫養權。

美國哥倫比亞法學院去年公布一項研究，檢視了過去30年，79份比較同志家庭與異性家庭的研究，發現當中有75份，結論均指兩類家庭的孩子成長上並無顯著差異。剩下的4份提出，同性家庭的孩子面對更大的社會及心理壓力，不過法學院的研究引述有學者質疑，4份研究的抽樣對象本身為經歷破碎家庭關係的孩子，結果未必能完全代表同志家庭的情況。

性傾向條例家校關注組召集人黃偉明認為，不少同性伴侶間各自擁有多重關係，而社會上仍有人基於宗教及道德理由，不認同同性伴侶的結合，如果將仍具爭議的關係納入婚姻制度，會導致主流教育亦把這些關係納入課本中，「小孩子只是一張白紙，如果於他們未有判斷能力時就被灌輸同性的資訊，小孩子就會以為這是『正常』，我不想讓小孩冒這個險，學懂一些我們家長不同意的事，這是變相剝削家長的教育權利」。

- See more at:

有老母先煩，冇老母不知幾好。

個細路個樣擺明同你講
如果佢有得換領養家庭, 一撚定換

個細路真係慘

翌年在美國透過機構，領養了在中國被棄養、當時只有9個月大的Ethan。
你肯定

慘得過住籠屋既香港人

其實幾好啊

屌你個細佬d 表情

配合下好wo

Nice. A young Asian body

笑到我呢

個細路個樣心諗不如一槍打死我

畀人棄養 重要畀咗對基佬 咁都唔夠慘???

皮膚咁黑既
似係東南亞人喎

我睇唔到有幾慘

唔洗留係支那國

又可以有澳洲or美國籍

仲有生活質素,供書教學呢

又係呀
你會扑你老母㗎咩
兩個老豆對個仔嚟講真係冇咩問題呀

連登仔:我唔理我寧願俾支那人斬腳乞食日日食化學元素都唔要俾死基佬養

好多山區兒童皮膚都黑喎

俾2個gay佬養仲唔夠慘咩

不如一槍打死我

果兩個鬼佬好似係有錢人 我都想比佢地領養

如果兩個鬼妹媽媽
連登仔d反應肯定會完全相反

生活條件唔錯
兩個老豆又唔會煩西住
人生贏家

2個肥婆

其實有咩問題
個細路自己話有2個老豆好cool
細路性取向又正常
人地一家人開開心心冇呃冇搶冇影響鄰居
張相擺明扮野搞下笑啦
樓上成班唔抵得人開心
正宗連登仔

間屋好似有花園 仲收唔收契仔

d鬼佬好變態架 最鐘意細路 尤其係東南亞黃種細路

俾天收

個靚仔遲早後庭不保

agger

連登仔思維再度彰顯

俾兩個靚女媽媽湊不知幾正
靚仔爸爸都唔錯

佢地會話間大學係左膠

自少無親生父母，仲要接受錯誤觀念
可憐個小朋友

好葡萄個男仔

好擔心個細路會唔會比兩條gay佬搞

人地依家住獨立屋近海
又有兩個洋腸老豆
屌
上面d人唔好咁酸啦
你仲儲緊400萬買個160呎既狗籠渣

如果個細路仲係蝗國隨時比人斬晒手手腳腳係街邊乞緊膠

跟著你d左膠仲慘 俾人賣左都唔知咩事

被問到會否變相剝削小孩擁有媽媽的權利
咁問都幾搞笑，唔係佢親生老豆老母唔要佢，佢今日會有兩個老豆 ？

如果兩隻鬼靚仔啲成班又求包養

會搞到個細路心理唔正常＿

點解D鬼佬咁鍾意領養亞洲人

又唔見歐美出事

肥婆心地真係好惡毒

成件事人地都好正面
係連登仔覺得負面

可憐唔過
嘜宜家唔係最慘嗰個就唔可以叫慘？

人地成件事明明好positive，個細路又開心住獨立屋大讀is大，自己都話冇比人蝦，成個community 都好supportive咁，你地就係都要又恐同又話人乜搞個細路 而家乜野年代呀，一陣又話人搞基又話所有女人都係雞，成日話人思想落後，明明最落後最保守又大男人主義唯我獨尊最似支那人就係果班連登仔
Just saying

垃撚圾

有錢已經贏左冇錢既「父母」

中國bb比人棄養，無命既機會都幾高下

扮個正面同真係正面會分到既

人地兩個老豆有樓有錢又錫個仔，盲屌個班人估下個仔大個會成功啲定你成功啲

有兩個洋腸老豆點都好過接受劣質華人DNA既小農父母既奴化教育

比我一定做
18歲成人個時人身贏家
讀國際學校
又有人脈
第時食女食無數

連登仔根本就充滿偏見歧視cls
乜撚都可以diu一餐

正常父母普通家庭
連登仔:窮撚何必生仔

正常父母有錢家庭
連登仔:父幹冇出色

單親父親
連登仔:一定虐待子女

單親母親
連登仔:一定拿綜援缺乏教育

同性婚姻(父親)
連登仔:一定搞個細路

同性婚姻(母親)
連登仔:一定肥婆黎

可能一早就

雙父幹

要俾兩條變態老坑攬攬錫錫多十幾年

雙龍

其實大量異性伴侶一樣各自擁有多重關係，唔係邊得嚟咁多二奶/綠帽/偷食/出軌/三四角
人地個孩子，關你呢個外人撚事咩?
咩叫學懂一些我們家長不同意的事，變相剝削家長的教育權利?
時代會進步，古代行奴隸制要唔要死跟?以前嘅三從四德又唔跟?晚清都仲有嘅扎腳又唔做?

最後都係翻去一個問題，既然同性戀係生唔到細路，唔係一對異性戀製造問題(棄養)，又何來一對同性戀執手尾解決問題(領養)?

咁反正叫自己伴侶唔叫夫妻

咁就咪撚叫結婚叫結合咪得囉

同性戀領嗰養細路成長時資源多左

代價係價值觀扭曲左+長年俾兩條變態老坑性騷擾

你睇吓佢嗰表情

話唔定大啲屎眼都屌埋

挑，價值觀扭曲同俾老坑性騷擾有冇同性戀都發生緊
日日幾多風化新聞，係異性風化案多定同性風化案多啦?
如果因為有同性風化案就代表同性戀係唔應該存在甚至禁止，咁更多異性風化案代表咩?

仲有如果我父母用個嘴錫我，我都係一樣既表情

連登仔啲思想真係好扭曲
同性戀就係男性都想屌?
咁異性戀係咪係異性都想屌?
你老母會唔會想屌你?
你老豆會唔會想屌你家姐細妹?
呢個世界係有親情既
They are humans too

毒撚會幻想gay佬想屌佢哋
同肥婆幻想自己會畀人非禮強姦一樣

我係靚女都想屌，then?
Btw有血緣就生理上有機制令你唔想屌
養父冇咁既機制
講咁多廢話，你睇吓嗰𡃁仔嗰樣幾撚慘
擺明覺得嗰兩條老坑既'親情'係核撚突啦
難為佢仲有排挨

個細路自動對屌你老母免疫

兩個男可唔可以領養女？

咁兩個女又可rr9可以領養男？

美國

有錢gay佬絕對有權養小朋友過窮撚夫婦

絲打好型好想識你

咁如果娶咗個女仔，個老母老母係les嘅話

咪即係有兩件外母？

白痴
你試下你親生老豆老母係人地面前錫你睇下你咩表情

個細路又冇變gay
何來扭曲個細路思想一說

D死gay佬真係好嘔心
污染埋下一代

死gay佬

好想俾佢地領養

講中文？

睇到呢度真係忍唔住笑
人地個重點係話性取向同鹹濕冇關係
你開頭就話自己係靚女都想屌 你係咪覺得認自己鹹濕會理直氣壯啲

之後嗰句仲好笑 乜撚生理機制令你唔想屌 我完全諗唔到有咩生理機制可以防止近親性交 你係咪覺得你一插條撚入你老母個閪度你條撚就會爆炸？
大佬你咪亂咁作啲嘢出嚟啦 亂倫禁忌上wiki都有解釋啦 係因為韋斯特馬克效應令一齊生活嘅人對對方冇興趣 唔關血緣事 雖然佢當初係研究同輩亂倫但係呢個效應係父母同仔女之間都存在

之後人地叫你攞確切理據出嚟 啊我屌你老味你擺張相出嚟就算

你會唔會驚你老母搞你呀

盡顯連登仔乜都酸一餐既一面

據佢地既思想
仔既要驚老母攪
女既要驚老豆攪

最正常係你班港燦啦得未？

咁就死啦
應該禁止任何人領養孤兒
因為領養者一撚定搞細路
其實講完覺唔覺自己on9?

咁我同老豆老母自細一齊大咪唔會亂倫囉
上面收養咪冇機制阻止亂倫囉

確切理據就係嗰細路表情好撚不情願

上面貼張冇表情既細路女樣出黎唔知想點

有另一張正常開心既相唔放，放極都係呢張，就知冇理據啦

打完稻草人未
我只係講哩個細路
哩個細路嗰樣就係好難慘，係咁多

幾張相就睇到哂事實嘅全部，就可以參透到個細路嘅一生，你不如改行做psychic啦

一張相就證明嗰靚仔俾兩條老坑嘴好撚唔情願
好撚心啦，正常性取向男人99.999999%都唔撚會中意俾男人嘴啦
死基佬嘴人前有冇諗吓人感受呀
扁撚哂嘴都嘴
將自己快樂建築係嗰𡃁仔痛苦上
養人唔撚代表有權俾你兩條基佬性騷擾囉
基佬唔係好中意講人權架咩？

同做鴨有咩分別

禁摩寧願俾基佬

其實可唔可以set 基佬家庭只可領養女孩，咁呢？

不過班左膠實話歧視

你起搞gay扑嘢唔會有下一代
但你男女搞完野之後就唔要個仔女正一人渣
講真如果唔係佢自己父母卜完野之後有咗就唔要佢仔女
佢仔女點會俾人領養

呢幾張又點計?人地童年分分鐘開心過你啦

異性戀父母有錯
但同性戀養父嘴鳩到嗰𡃁仔喊哂口都係錯
兩件事嚟

有一千個正常moment都好
俾你兩條仆街嘴時不情願，就應該停
唔停就正仆街賤撚格

正如嗰老豆對嗰女n年好好，性侵犯嗰女既話都係仆街

兩個gay佬幾有錢
我就話大把人爭住做佢地仔女
跟啲死窮鬼父母，無錢又唔識教但又學人生仔嘅有撚用咩

唔肯面對現實，你繼續幻想成個世界都係符合你嗰套思想啦 我再俾多十萬張佢開心嘅相甚至佢自己現身同你講佢好開心你都唔會信，正正一個固執思想只會執己一見嘅例子

因為佢地係死gay佬，好嘔心，識養仔有錢俾到最好又點，係gay佬依件事都唔應該

屌那星
拍撚到扁哂嘴當睇唔到
仲好意思話人唔面對現實

細路：女呀，我要女呀

錫下面就性侵
你個頭係咪梳清裝架屌你老母

你都痴線嘅，依啲嘢你話佢可愛扮扁嘴都得嘅啫。根本純粹睇你個人個心態點睇，人地搵左其他佢開心嘅樣你又話佢始終都係唔開心，你自己本身個既定思想已經係咁諗，邊個講啲乜你都唔會信㗎啦。係咪咁講先？

錫係親密行為一種
對方唔情願既，就係性侵
你試下當街揾條女嘴吓俾唔俾人告？
定係你覺得基佬有特權？

你試下告人地老母錫自己個仔，更何況你如果喺西方國家你告到屙屎都無時間你屙呀，白痴

屌你老母，咁撚樣叫扮可愛，咪撚自欺欺人啦
我冇話其他開心樣係假
我係話其他時間點開心都好
你兩條仆街咀佢時佢唔開心，就應該停唔再做
繼續做就係賤格變態佬

佢地係父母咩？
養父母咋
養父母性侵子女點解唔告得？
再講親生老豆搞嗰女都告得啦

一睇間屋就知好大，又讀國際學校。應該做高層大把錢，俾到好既物質又有文化識教育小朋友，我又唔覺有問題。

好過連登班16xcm，老豆係60 70廢老，阿媽係為左身份證先肯嫁既大陸婆，一家食綜援住公屋。唔識教個仔成個野蠻人，大過左同支那人一樣只係做偷呃拐騙，成個組合根本就係浪費地球資源。

你收皮啦
求其一對男女性夫妻都做到啦
根本就自私逼個細路接受

法律定義佢地係父母，倫理道德上佢地供書教學盡父母嘅責任，佢地係父母，只係佢地無血緣關係。
更何況俾在係一對異性嘅父母咁樣錫自己個仔，個仔同樣做出同一個表情，你個心會咁諗咩，咁樣唔係既定思想仲係啲乜。根本就係你stereotype所有同性戀嘅父母都係想搞自己個仔

Baba」是意裔澳洲人Santo Rizzuto，2003年與來自美國的「Dada」Walter Jennings 結婚，翌年在美國透過機構，領養了在中國被棄養、當時只有9個月大的Ethan。
咁樣個細路都唔叫畀佢地帶大你都幾撚高要求㗎喎 我打咗咁大段嘢話個機制同血緣冇關係點知你都仲係要死雞撐飯蓋

攞表情做證據出嚟算點？我自細都唔鐘意畀老豆老母錫 咁我又畀佢地性騷擾啦喎？

好心你柒咗就收皮啦 仲要畀膠我
咁鐘意膠呢度有一打呀 接實啦

屌你地玩屎忽都算
做咩要搞埋個細路

邏輯盲語障就讀完特殊學校先上連登啦

1. 咁嗰兩條老坑有撚機制唔搞嗰靚仔咩
2.我咁多留言邊個有話反對佢地收養？
一路係話佢地嘴到嗰細路喊哂口好噁心
3.你係有機告你父母性騷擾，仲有佢地係養父
唔好偷換概念

一句到尾，佢兩個咀嗰𡃁仔，嗰𡃁仔不情願，覺得噁心既話，嗰兩條基佬就係性侵犯

我反而覺得個男仔好幸福
原本就係孤兒，無野可以輸
而家有兩個爸爸都咁錫自己又有錢
我都想做佢啦

你要話人地搞人，得，但係係好嚴重嘅指控，剩係嗰張相都唔會證明到啲乜，好似你指控人地老母搞自己個仔剩係因為嗰張相法庭都唔會受理啦。

好憎基佬

有咩所謂，上連登勿認真呀嘛

1）法律上告唔告得入
同2）原則/道德/概念上係咪性侵犯，係咪仆街
係兩件事
嗰張相係證明2，最低限度夠唔夠做埋1我唔知

//美國哥倫比亞法學院去年公布一項研究，檢視了過去30年，79份比較同志家庭與異性家庭的研究，發現當中有75份，結論均指兩類家庭的孩子成長上並無顯著差異。剩下的4份提出，同性家庭的孩子面對更大的社會及心理壓力，不過法學院的研究引述有學者質疑，4份研究的抽樣對象本身為經歷破碎家庭關係的孩子，結果未必能完全代表同志家庭的情況。//

又引用呢D垃圾研究，比人踼爆左全部係垃圾好耐啦

間屋大撚過晒所有連登仔

無所謂原則定法律上區分，原則上係性侵就啫係告得入啦，你唔好睇少法律嘅威力，就算佢有咁嘅intention你證明到都告得入，你咁固執己見，咁為個細路著想，對自己咁有信心，你即刻攞住依份article去同警察報案。

呢個就係點解佢地要爭取合法嘅身份，但係好多人都話「我唔介意你搞基呀，不過安分守己啦，得一想二，想人地接受你之後就要人俾你合法」。

上面有人話，好驚個仔俾佢哋搞埋，屌係咪on9, 咩邏輯？ 同性戀就會搞個仔？咁異性戀嘅男女去領養細路，老豆就會搞個女，老母就會搞個仔？

朱sir告入左未
有做過不必然有留底充分證據俾人告
法律同道德一向分開
年中大把仆街case打得甩

講埋啲廢話轉移視線做乜撚

個細路

好撚慘

我原句彈返畀你
1. 我一路都講緊生理上冇機制阻止亂倫 所謂機制係就算係養父母都適用嘅韋斯特馬克效應
2. 我由頭到尾都冇話你反對佢地收養
3. 畀養父錫同畀親生老豆錫有咩分別？我點偷換概念？況且就算佢地係養父你有冇聽過生娘不及養娘大？

痴撚線講撚到搞唔搞仔女關性取向事，連登真係多盲反

1. 韋斯特馬克效應（英語：Westermarck effect）指出兩個早年共同長大的兒童在成年後不會對彼此產生性吸引力

關哩兩條老野撚事咩

1. '咁樣個細路都唔叫畀佢地帶大你都幾撚高要求㗎喎 '
自己講完唔記得？

2.細路俾咩人錫都好，佢覺得噁心既話，就唔應該錫，再繼續錫就係仆街猥瑣賤格，eg嗰兩條老基佬

應該超有錢

好過你住公屋啦，柒下柒下

陳仔小籠包

咪撚on9啦, 推咩翻
之前曾經好開心, 個嗰個moment係咪性侵完全無關
唔通男朋友姦條女, 之前有開心相就可以當無事咩

閣下行緊猿志偉邏輯, 只有嗰靚仔心入面條蟲先可以出聲咁話

你覺得佢好enjoy好甘心咁冇咩好討論

雖然巴打你用意係好
但我覺得就算細路性取向"唔正常"都好
我都唔覺得有問題 依啲野天生既

可以自欺欺人到咁

又回帶
1. 之前曾經好開心, 個嗰個moment係咪性侵完全無關
唔通男朋友姦條女, 之前有開心相就可以當無事咩
2. 道德上係咪錯同法律上告唔告得入係兩件事
3. 自欺欺人既廢話冇討論價值

咪撚俾條on9熱狗spin啦

你話我呀？
我喺高登狙擊熱狗云伯嗰陣你仲係你老母嗰閪度呀

每次討論同志領養都有好多人搞唔清問題，同上D左膠科時D左膠老師一樣

大家通常混淆左兩個問題：

A. 對一個地方而言，有同志領養制度係咪好

B.男男養細路同女女養細路(注意兩者唔同) 比起 男女養細路唔如何

問題A經常被搞錯，即使香港呢D 「保守」地區，同性伴侶都有方法領養細路，例如當係「單親領養」；不過優先次序一定比男女伴侶低 (男單親又會比女單親低 係呀！擺明歧視呀！ )

搞清楚呢D，你就會知道所謂同志領養唔係「比同志領養」，而係「比同志同男親雙親人士同等既優先次序」，近排台灣搞同婚，佢地就寫明呢點

美國有D州份仲有 affirmative action，即係比「同志伴侶」優先領養 係呀，左膠治國就係咁顛

好啦！搞清問題就可以斬左膠 ：

常見問題：

1. 同性伴侶汁異性伴侶蘇州屎

答：on9，大把異性伴侶汁異性伴侶蘇州屎，依家係同性伴侶搶屎黎汁呀
再答：如果唔係D左膠搞性解放，邊有咁多棄嬰呀？

2. 同性伴侶通常好有錢比佢地養/養先咪幾好

答：ON9X2 領養機構對領養家庭好嚴格，領養得都係有錢架

3. 男女伴侶有得養，男男女女都要有得養(平等大愛 )

答：o撚79，領養係補係補救制度，唔係解決佢地同志無仔生既方法呀

4.有好多研究話同志養細路無分別wo

答：咪再白痴，學術撚(唔係我)昆你十年百年，所咪七十幾份話「無分別」係統計學上既「無分別」呀，係no significant difference，果D研究sampling少到咁，周不時要差3-40%先叫有significant difference，有非左膠既教授用同一個方法做，連單親同雙親都係no significant difference

仲有果D研究好撚多係咩gender study做(你懂的 )，求撚其到一個點問個家長點睇個細路，唔係問個細路，又係D gay 雜誌到派問卷，問D問題又唔啦間，D咩gender expression，性取向，但一般社會科學研究青少年問題係問自殺念頭，抑鬱

識睇緊係睇literture review：

佢地問homosexual parenting比盡都係一個open question ，但依家涉及小朋友既福祉，點睇都係要用最嚴謹既態度wo

1. 我search過先至講出嚟 Pedophilia: Biosocial Dimensions第163頁有講
畀埋條link你
2. 咁我都係由頭到尾冇話過你反對佢地收養喎

咁撚巴閉 咁你返高登繼續狙擊啦屌你老母

家陣中意撚吓基佬，吹呀

比盡你D左膠真係做到同志領養出黎既社經地位一樣(邏輯注意：係男女領養比同性領養，唔係亂9咁做拎D必然係高收入既領養家庭比我地呢D窮撚家庭 )

都仲有好多倫理問題：well 個小朋友係無左爸媽；但係咪就補返個「兩個媽媽」 或「兩個爸爸」 對小朋友都「一樣」呢？

要強調係個「優次」既問題，唔撚係有無既問題

1.佢係講左兩者一樣，但係錯
大撚把不公義既事法律係告唔入

2. 我一路係話以嗰張相睇佢地道德上係錯，冇講法律上告唔告得入

3.閣下同嗰位既垃圾邏輯：
法律=道德
法律上告唔入=道德上冇錯
咁講689都係好人添

無錢既話無啦啦黎香港做港奴咩

上面位巴打攞住幅相講咗幾頁
講嚟講去都係話個細路俾兩個老豆咀 個樣好唔情願 係性侵

首先點降你覺得張相足夠證明佢好唔情願 覺得自己被性侵 其他開心相你又點計？

係唔係indecent assault 唔係單憑一張相 同埋你外人嘅觀點就可以定奪

3 elements of Indecent Assault (common law definitions)

1. Whether the accused intentionally assaulted the victim
2. Whether the assault is capable of being considered by right-minded people as being indecent
3. Whether the accused intended to commit the assault in that way

我俾d 時間你慢慢消化 同 諗吓究竟以上行為點可以構成到Indecent Assault

唔明可以問我
Btw mere kiss is normally not sufficient to constitute Indecent Assault as I remember

官恩娜一案嗰個係強吻但告得入嘅 case，不過你可以諗吓依單案同 養子被兩個父親親吻 個分別喺邊

講左幾百次幅相嗰細路係不自願，唔撚開心俾人嘴
我認為佢唔中意下嘴佢係侵犯佢，道德上錯
冇講過法律上告得入
法律告唔入既行為唔等於道德上冇問題

笑死人咩 之前仲話咩法律咩可以告佢性侵
依家知道唔夠證據拗就話咩 法律告唔入唔代表冇錯
龍門任你搬

道德你又清唔清楚係咩呀？
你講嗰套係social norms 定係你自己訂出嚟嘅偏見呀
講嚟聽吓犯咗邊條道德觀

3. 到底我點樣偷換概念啫？重有你呢頭強調佢地係養父嗰頭又話咩人都一樣你究竟想講咩

咁我想問吓你以一個外人嘅角度憑咩因為一張相就話成個親吻行為係唔自願, given 有另一張相喺同一親吻行為中 個細路係好開心？

可唔可以唔好再迴避依個問題？

道德嘅問題我上面已經問過你

可以告=告得入
我唔知有幾多證據

一早講左仲要打稻草人

人權
一個人唔想俾人錫，就有權唔俾人錫
基佬唔係好中意講哩樣咩

如果你係覺得法律上有漏洞 嘅話唔該就唔好喺之前留言話咩告人性侵
仲提咩朱sir 朱sir 單case 告唔入你又清唔清楚係咩理由
拉埋一齊嚟講只會顯得你嘅無知

依家知道告唔入就fall back 講埋d 虛無飄渺 冇論點論證論據嘅「道德」

真係好撚肉酸

佢個表情係難堪，痛苦
即係有理由相信係不自願

之前嗰野係咪自願根本irrelevant，兩件事黎

上面好多人side track左去講張相

要討論呢單case有無就擺明資料唔夠

但考慮領養問題，性侵既可能性不嬲係排優次既重要因素

依家香港就係一個單男幾乎唔會比領養女；原因就係因為性侵既機會「較大」

又有同志連登大戰POST

你講咩irrelevant? 兩張相都係兩個老豆錫緊佢 一張個樣係難堪尷尬 一張係開心笑住咁
你可唔可以唔好再死雞撐飯蓋 真係好撚柒肉酸

1. 邏輯題：

點解'覺得法律上有漏洞 ' 就'唔好話咩告人性侵'？

2. 上面拗法律=道德
朱sir例子係講佢聽不公義既事不一定入到罪

1. 因為你之前留言話可以告人地性侵 依家同你分析埋 知道告唔入就轉移視線講咩道德倫理
而你所講嘅道德倫理就係咩人權 有權唔俾人錫
你打字嘅時候其實會唔會唔好意思？

2. 問多你一次知唔知朱sir 單case 告唔入係咩原因 你覺得唔公義個位喺邊

左膠淨係汁人講性侵呢弱既point黎講，唔回應邏輯

有難堪尷尬就係錯啦
之前有冇接受過根本冇關係

唔同條女肯俾我扑過，以後佢就唔拒絕得我老憑可以姦佢咩

1.大佬我一開始就話道德錯啦

仲有你係講哩張相告唔入，同嗰靚仔告唔入，應唔應該叫係兩件事，你點知佢有咩料，平時生活係點

唔追post都算，貼埋俾你都要打稻草人係咩玩法

每人有權唔俾人錫，好撚合理，有咩唔好意思
2. 打完路人冇刑責就係錯

你講嘅以後 係之前扑過個行為 同 之後姦佢嘅第二個行為 之間
上面兩張相根本就係同一個親吻行為入面影

兩者嘅分別你認唔認得清楚？
我已經唔講上面有巴打講過嘅 被父母親吻時覺得尷尬好正常 等等嘅論點
希望你認清楚你個論點究竟係咪有力 令人信服 抑或只係你個人偏見 覺得所有被同性戀領養嘅小朋友都係唔情願

你唔知佢有咩料 平時生活係點 又做乜9 assert 人係唔情願 道德有錯呀

哎呀唔好意思我以為你講緊 衰11 嗰單朱sir 小學教師case
原來你講緊完全唔同context 嘅朱sir 打人case 唔同channel sorry
咁個法律漏洞a唔apply 到喺依單到呀？

根本成班恐同喺度幻想啲gay佬見係男性就搞

其實佢傻ga，大家唔洗同佢咁認真

算啦 佢都係酸點解自己唔係個細路姐 轉頭睇佢又懶認真反駁

都係想嗰位巴打反省吓自己邏輯同Prejudice嘅問題
不過我諗佢都係冇得救

乜野'同一個行為'
唔同時間點同一個行為
你只係arbitrarily當佢同一個

屌你老母我肯撚定99%異性戀男人唔撚中意俾老豆咀，更何況唔撚係親生

講哩啲，又唔好諗吓擺明公關場合要交戲
嗰細路都忍唔住喊哂口，係幾咁唔情願

偏乜撚野見
喊撚口都話冇問題
食撚屎啦
有撚話所有都係唔情願咩又打稻草人

成晚喺度FF就知佢冇得救啦

肯定日日比兩條gay佬當東南亞cp咁屌

屌你老味寧願孤兒院都唔想俾兩條基佬日日嘴囉

希望個細路唔好比兩個gay佬同化左

喂你skip咗我呀

有d人一開始柒左就會唔認衰一路柒落去
柒到冇眼睇

好心個腦唔好淨係得性愛啦

你會唔會當自己個老母係雞咁屌？

連登痴漢係咁上下，所有女人都係雞，秒秒鐘都係扑野

一睇間屋就知係有錢人啦
唔使做孤兒仲有得住大屋，大把人lur飯應啦

咁撚得閒打咁多字人格謀殺
不如俾啲point好過啦

笑撚死 唔同時間點都講得出 有段片俾你睇個細路嘅反應你都話依0.01 秒佢無表情 就係唔情願架啦

唔撚鍾意係咪又等於有法律、道德問題
我都唔鍾意老母成日打我電話問我返唔返屋企食飯
我係咪又要告佢騷擾我 或者侵犯我人權 明明我唔情願成日接佢電話

唔講住喇要做野 下次記得再入嚟指出你邏輯問題

唔使0.01秒
錫係一個行為
之前錫過冇表情，咁哩野咪當冇錯
之後錫佢喊錫口，就係錯

性侵犯既嚴重性高過電話滋擾好多囉

大把人畀咗point ，你睇唔入眼啫
你本身就已經定義咗＂兩個gay佬當個細路係鴨＂做你自己個核心先，個個講幾多所謂point都冇意義，因為你一開始已經幻想緊佢哋3p丶個細路畀人屌爆屎眼咁

其實同性戀又可以係後天造成

好多人打左野但冇咩邊個成立

正負皮爭持激烈

好撚長揾唔番
你quote多次不如？

連登耶撚去哂邊
快d入黎屌gay佬啦

後天有種叫gay bomb 既野, 中左會自動搞基

歐美左膠係大學傳媒勢力極大

就算真係有反同性戀領養既科學證據,都唔會輕易出到街,甚至連調查本身有冇得做都成問題

你睇難民已經擺明做成係社會大問題,邊個西方學者敢大聲反對難民?? 一出聲就係法西斯

但係入面話冇化學成分做到喎
不過我成日都諗如果係一個男人身上噴女性費洛蒙會發生咩事

1. 好，但就當佢地都有機制唔搞養子，你都冇法證明佢地搞靚仔既機會同親生父母一樣低

親生父母係自己生埋出來嗰心態已有分別

2. 養父即係唔係親生

咩人都一樣指'路俾咩人錫都好，佢覺得噁心既話，再繼續錫就係仆街'，咁做既親生定養父都係仆街

同性戀造成乜社會問題？
異性伴侶生完仔唔要先制造社會問題喎
同埋依加仲要係同性伴侶去解決異性伴侶制造嘅問題，你仲要去怪返同性伴侶？

係
一單還一單
異性戀亂生抵屌
但如果同性戀有侵犯靚仔,就要屌，就係錯

'2. 人地講咗唔會有兩者之分
而法律係保障人嘅權利, 人生安慰唔會受到侵害
呢個就正正講到性侵帶嚟嘅禍害
性侵嘅法律上定義既有道德考量
點樣嘅程度先算係性侵
咩動機, 出於咩心態去做
帶嚟有咩損害..
先介定為性侵
呢啲都係社會上對性侵嘅定義
呢個亦係道德嘅標準'

你正正係將法律標準等同道德
𠒇咩野

原來香港都有

個細路個樣

最直接既問題咪公共衛生問題囉，同性性行為不嬲係傳染性病既主要途徑

有d調查就發現同性性行為同濫藥，抑鬱等問題正相關

同志有自由戀愛搞野，但唔值得鼓勵ok？

己經麻目左, 因為改變唔到事實......

太多孤兒呢個point放係全世界就係，好多第三世界就多孤兒，但好似香港呢d就根本想家長多過孤兒，仲有講左好耐優次問題：性別組合係咪獨立既獨立既考慮因素

同性伴侶咪排後過異性伴侶囉，有咩問題。單男都排後過單女啦，洗唔洗平等埋？

1. 你一樣冇辦法證明佢地有大啲機會搞靚仔
既然你要指控同性伴侶你就有舉證責任 你冇證據之餘仲要格硬話咩個心態有分別 講埋啲咁模棱兩可嘅樣證明你已經冇辦法維持自己嘅論點 惟有講啲同有外國勢力入侵一樣證明唔到嘅嘢

大把人咬你
心照味算囉

咁你block埋異性性行為啦

我一向只針對哩個case
嗰細路嗰表情就係證明

你恐直姐

班支同左膠仲惡過5毛，

個細路人生仲好過關平

多謝提供笑話

我係話"法律=道德"係錯, 而你正正係咁諗

"性侵嘅法律上定義既有道德考量
]點樣嘅程度先算係性侵
咩動機, 出於咩心態去做........
呢啲都係社會上對性侵嘅定義
呢個亦係道德嘅標準"

你自己講架

閣下既垃圾邏輯：
法律=道德
法律上告唔入=道德上冇錯
咁講689都係好人添

你自己後面:
"係你所指嘅指控
不足以達致非禮,性侵嘅定義
而我亦強調咗
呢啲風化案嘅條文訂明背後係有social norm 係入面
再加上有足夠理據先可以prove 到係性侵..."

你根本就係用法律標準講告唔入黎argue佢地道德上冇錯
仲抵賴

1. 你講野自相矛盾

你又講過"呢啲都係社會上對性侵嘅定義
呢個亦係道德嘅標準"

2. 但你係argue法律上告唔入=道德上冇錯
用法律既人罪標準黎界定道德
以至為嗰兩條基佬洗白
講多次, 你咁講689都係良好市民

"而我亦強調咗
呢啲風化案嘅條文訂明背後係有social norm 係入面
再加上有足夠理據先可以prove 到係性侵

但你嘅指控純粹臆測
而你只係覺得單睇畀人錫就係非禮
完全有問題..呢啲個只係你set 嘅social norm"

本帥認為同性伴侶無問題,

但收養領養小孩, 我就接受唔到....

始終一男一女, 老豆老母咁會健康D

你小心呀，講邏輯同講方法班左膠會癲

"我係靚女都想屌，then?
Btw有血緣就生理上有機制令你唔想屌
養父冇咁既機制"
你唔想再應就算

唉屌你又攞個表情出嚟講 根本個表情嘅意思純粹係你主觀判斷你話佢似中咗毒好痛苦都得 就當佢好似我咁唔鐘意父母錫都唔代表佢覺得段親情係核撚突 正如我都唔會咁覺得一樣 你唔可以憑一個表情擅自解釋佢對個家庭嘅感受

1. 我一路係講道德, 一早話法律唔肯定

2.兩條男人咀嗰細路, 嗰細路表現難堪抗拒

嗰兩個男人就係錯

我唔講企圖, 只講行為結果

結果就係嗰細路俾佢地嘴到喊哂口

都係嗰句, 覺得嗰表情冇問題既就係自欺欺人冇討論空間

我冇講"佢對個家庭嘅感受"點

我只係話嗰一個moment 佢非常非常可能因為俾兩個基佬嘴而唔開心

嗰兩個基佬嘴佢係錯, 錢格, 猥瑣

亂咁扑嘢生完唔要仔女仲仆街

Sor9

左你老母膠
乜都左膠咩

講到咁白

幾時再開鬼仔po啊

育成遊戲黎姐

個細路好幸福
香港人思想仲係咁落後真係好失敗

我邊撚到有提女人

老母 兩個男人黎架
我唔反對佢地但係你睇下條肥佬先啦
一路kiss一摸大脾
我老母都唔會咁做 我老豆更加唔會咁做啦

“我係靚女都想屌，then?
Btw有血緣就生理上有機制令你唔想屌
養父冇咁既機制
講咁多廢話，你睇吓嗰𡃁仔嗰樣幾撚慘
擺明覺得嗰兩條老坑既'親情'係核撚突啦
難為佢仲有排挨” 成段quote返畀你

痴線老豆嘴個仔都叫賤格猥瑣 你用得猥瑣啫係話你都仲係覺得佢地會搞個仔啦？
佢地極其量都係錯在唔顧個仔感受嘴咗落去啫 嘴下自己個仔都咁嚴重

香港人始終帶著支那人啲迂腐思想
仲話要獨立脫亞入歐

脫亞入歐???咪撚玩啦

大部份香港人思想仲停留響鴉片戰爭果時

其實大陸好撚多gay
但同時又怕比人知
所以一路做gay佬 一路屌人gay
同膠高連登一樣

大男人主義 ，唔認同就用d負面標籤人

我都有同性性吸引，self identify做同性戀者，但我都反同志伴侶同異夫妻無差別領養啦

算啦

睇頭幾版已經忍唔住笑撚左
個細路幸唔幸福都要果件連登仔幫手判斷

1.生埋機制嗰點我之前錯
但我認為張相入嗰靚仔係好唔情願, then?

2. 老豆嘴個仔嘴到個仔喊哂口, 仲摸大脾, 就係賤格, 猥瑣, 親生都係咁話

3. 話某一行為猥瑣 =/= 覺得佢地會搞個仔

其實gay佬眼角基本上高過異性戀
就唔係見到有j既都會想侵犯既
咁簡單既logic都有人曲解
同老泥肥婆屈人對佢有性幻想有乜分別
驚比人侵犯之前照下個樣先 咪ff咁多啦

異性戀夠有機會係養父侵犯養女啦
人既本質同homo hetero無關

個細路不知幾撚爽

幫手叫佢咀/摸嗰仔時諗下人地想唔想先

大個左就三人搏擊

你大咗會唔會同老母老豆3P🤷🏽‍♂️

中國女童棄養聽得多，好少聽會棄養男

其實係咪報紙佬玩 9 個對鬼佬，張張相都影到個小朋友好抗拒咁

講到鬼佬識飛咁

根本個細路係人生贏家

鬼佬識唔識飛我唔知
呢對就擺明真係有錢到飛起

唔係我講
喊哂口=影得差
笑=真係開心

Logic

個細路實好有錢啦
第時佢大個遇到我，我一定直都拗翻彎佢
到時我咪fat fat

Btw,嗰細路寄人籬下可以唔接受訪問咩？

好撚自然

好自然咁屈服係米飯班主既淫威之下

間屋

Captv段片

講極都唔明, 就算係異性戀couple 個老豆錫個仔錫到反感, 喊哂口
都係猥瑣, 賤格

當一個男人屎眼都出賣埋時, 幾有錢都冇用

條友細個係咪俾人屌過屎眼 掂下都當性侵

食屎啦死Gay 佬

錫埋喎
又loop, 你覺得錫唔當性侵咪喺街揾條女咀吓囉

三叔互屌

三劍俠

將西洋劍法融入中國劍術

咁又算唔算性侵？

我老豆老母唔會一唔錫一路摸我大脾先囉

人地讀國際學校架
d同學仔似你咁咩

當街搵條女咀同咀自己個仔比

你老豆老母強吻你喎 咁猥瑣 報左驚未呀

汁你老母

關平食狗飯
人地住海邊獨立屋
仲要讀國際學校

比平仔知會唔會酸死

你老豆老母鬼佬鬼婆黎？
西方文化係咁架啦
之後有單4歲外國女仔不停要呀爸錫佢咀
唔準錫媽咪
係咪又要話佢老豆攪佢

咁都有世界大戰
睇圖就諗哂劇本

你黎低質偷換概念
再講一次我老豆老母錫我個陣唔會一陣錫一唔摸鳩我大脾

西方文化唔會一路錫一唔摸大脾咁撚樣
定係你個西方係中東

看圖作文，你當小六考中文口試？

摸胸又得
摸博頭又得
定你覺得大脾最嚴重

你兩個垃圾唔好係到放大小小野去攻擊人地酸人地啦
知你地無得住海邊瘋立屋同讀國際學校喇
返返去襯父親節岩岩過
好好錫下你個窮撚老豆啦

強國出生 -> 慘
仲要被遺棄 -> 好慘
仲要俾gay couple收養 -> 好撚慘

但係都係鬼佬、脫離強國、仲要應該幾有錢下

Ethan: luckily I was a Chinese orphan with 2 fucking gay daddy

睇下嗰細路表情既分別先鳩噏啦
成班死基佬護短護到痴左線

同志真係好先進、高科技

咁咪哩個鬼婆同嗰兩個基佬既行為表面上有性侵/猥瑣嫌疑，OK?

同埋嗰鬼仔嘴角都係笑啦

真係好撚低智... 為左自己無稽到暈既論點辯護 可以去到幾盡

細路冇表現出反感就唔係
有就有可能係性侵

哇鬼佬好撚變態呀 樓上個個乜乜都係處快手返去你老母個閪度啦 世界好危險

你點咀嗰細路冇反感冇人理
咀到喊哂口就有問題啦

圖中個d小朋友分明就係屈服係父母既淫威之下啦

1. 你頭兩張相細路喊但唔係俾嗰男人咀/摸緊, 冇證據係俾嗰男人咀/摸到喊

2. 講哩啲根本irrelevant

我係argue緊個particular case,
講嗰兩嗰基佬咀撚到嗰個靚仔喊哂口, 證據係張相

你出一大堆其他男人互咀相只係最多講有"不涉性侵的男人互咀"既先例
根本不能反駁哩個case不涉性侵

唔通我貼一堆男女自願互咀相, 可以證明某單强姦案受害女性都一定係自願咩

全部自願

好羨慕
住咁撚大間屋又有外國籍

根本生兒養女係要一男一女嘅伴侶
兩個男嘅根本連biological條件都無
憑咩有小朋友？

講幾百次,咩人都好, 咀撚到個細路嗰張相咁既樣就錯, 猥瑣, 有性侵嫌疑

你揾到咀到細路仔乸口相最多證明有多一單疑似性侵, 不能證明嗰兩個基佬冇性侵

完全irrelevant大佬

FF夠未

俾啲水平, 俾啲point唔該

你自己有問題，要看圖作文先入為主
大家講幾多point都係冇意義
因為你一早已經認定佢地必然會搞個細路
根本同你講落去係冇意義

生既有錯, 同時為細路著想,
同志父母priority應該因為性取向/性別降低收養priority, 前面巴打有討論

你自己都識講，咁喊晒口都唔等於佢真係唔開心啦
就算真係唔開心你都冇方法知道個細路係因為佢覺得佢俾人性騷擾定因為覺得係大眾廣眾錫覺得好醜怪
你自己看圖說故事又要逼人覺得你岩

張相咀到喊哂口就有理由嗰細路唔想俾男人咀

同個智障既辯論真係晒鳩氣

但其他相開心就係被迫
Ok，我明

個仔都咁q大個比人係鏡頭面前咁嘴法黑面都好正常
你試下有人影你全家褔你老豆老母肉撚麻咁一人嘴你一邊面丫, 比你都想搵窿捐

曲線串緊上面嗰個double standard呀天才

BTW不能100%肯定但表現出唔開心就有理由相信係唔願意俾人咀

所以咪要領養囉

性侵

人哋話兩隻鬼一定晩晚雙龍個細路呀
係一定

其他係咪我唔理

有咀到喊哂口既相即係有俾人猥瑣過既嫌疑

兩個基佬"曾經對佢好"同""曾經猥瑣佢"可以同時為真

你睇番前面, 應該因性取向/性別降低收養priority,
我冇話性取向/性別係唯一考慮因素
但哩樣應該扣分

BTW你點知嗰靚仔另一選擇一定係"窮到燶冇飯開就嚟全家餓死嘅異性戀父母"

報警未呀

收皮啦死gay 佬

回哂你兩個:
報唔報警同我講既野啱定錯無關, 亦唔關你事

原因？

你冇發現你連你自己都串埋？ 咁人地見到個細路有笑到都有理由相信個細路過得好好又有咩問題？
同埋你自己相信佢唔願意俾人咀同屈對gay couple性擾佢係兩回事喎

你繼續活喺自己世界度啦
呢個世界有親情
世界唔係得亂輪肛交強姦性侵SM口爆內射雙龍父子丼母女丼中出乳交顔射

上面巴打quote 一大堆research

個人理由係廢事有錯誤性別角色認知, 同埋得一個性別"父母"

世上95%人係異性戀,
in statistical sense 男愛女女愛男就係正常, 合理, 同性戀唔係

同性戀異性戀因素係考慮因素之一唔係全部

我認為同性戀就應該扣分

搞gay都要搞鳩人

有喊哂口既相即係俾人搞到唔開心過囉
如果佢唔願意俾人咀, 對gay couple又堅持咀佢, 令佢感到受辱, 就係性騷擾

發表意見=/=關心=/=報警

咁你就報警救個小朋友啦

呢個世界仲有愛滋席病比率比常人高十幾廿倍既基佬tim

好撚低質

我係咪淨係識得網上面吹水 同 我講既啱定錯無關

點解由返工去到就放工 巴打都仲可以講緊同一樣野
仲係以外人角度評論個小朋友願唔願意俾老豆錫

其他人提出d 咩都死堅持自己見到嘅野就一定係真，其他人一定係錯，有冇咁「文塞」

仲要咁得閒成日mon 住個post
痴撚線 連登有冇咁多痴線佬

Get a life plz bro

張相就係拍到嗰細路俾兩條基佬咀到喊哂口, 哩個就係事實
連登有一萬個基佬話唔係都改變唔到

So？

有錢 仲要係鬼佬
又識打扮 可以教你襯衫
又大隻 可以帶你操肌

屈機

全部正皮嘅都係gay佬！

得喇得喇慢慢堅持你口中嘅「事實」啦
裝睡的人永遠叫不醒

佢地會想個仔鍾意男人定女人？

個細路大個之後：有錢 講英文 識打扮 大隻
想屌咩女都ok，連登仔繼續葡萄啦

Call FBI啦要

有乜所謂

美國哥倫比亞法學院去年公布一項研究，檢視了過去30年，79份比較同志家庭與異性家庭的研究，發現當中有75份，結論均指兩類家庭的孩子成長上並無顯著差異。剩下的4份提出，同性家庭的孩子面對更大的社會及心理壓力，不過法學院的研究引述有學者質疑，4份研究的抽樣對象本身為經歷破碎家庭關係的孩子，結果未必能完全代表同志家庭的情況。

你一個連登柒頭巴閉過學術研究
咁孤兒院養大既應該一定係心理變態
因為連父母呢個concept都無

一個坐係到 你個兩張就抱住
繼續偷換概念

鬼仔洗咩理
搞左單係香港既先啦

死基佬

仲有Ethan自己知道自己屋企係同其他人唔同
而家佢變態未？
你返歸啦

同埋唔係支持佢地就一定係基佬
係因為而家係21世紀
尊重小數群體權利係普世價值嚟
你咁撚封建都唔知第日會唔會要女朋友紮腳

等緊你報警呀on9

認真，個細路做乜咁嘅表情先

一般老豆搵錢都係叻過老母
加上gay佬通常都溫柔 唔會惡
急不及待好想玩玩了

你個唔追post 既柒頭, 前面巴打先講完哩單野唔可信
再講75 cases根本就唔conclusive

我是但google都有篇research 講舊時話冇問題既research 唔可信, 同gay parenting既 壞處:

Flawed Early Studies Found No Differences

It is well understood in experimental design that the preferred method is to conduct (1) a blind experiment (2) on a representative sample (3) using a statistically powerful hypothesis test. Early studies of parents in a same-sex relationship were lacking in at least one of these three design criteria, and most such studies were lacking in all of them........

Controlling for child sex, age, and race and parents’ education and income, Dr. Sullins finds that children of parents in same-sex relationships fare significantly worse than those of opposite-sex parents on nine of 12 measures of emotional or developmental problems and their use of mental health treatment. In general, children of parents in same-sex relationships are about two to three times more likely to experience such problems.

In his most extensive statistical analysis, in which he also takes into account relationship stability, stigmatization, and parents’ psychological distress, Sullins finds the prevalence of emotional problems among children living with same-sex parents to be 4.5 times as high as among children living with their married biological parents, three times as high as children living with a married stepparent, 2.5 times as high as those with cohabiting parents, and three times as high as children with a single parent...........

嗰老豆實話好架
你有冇同嗰靚仔講?
佢係咪信你會講真話??
我只係知拍到佢喊哂口

真心笑到我gap gap聲 一味捉住個細路個一刻既樣黎講 post返張笑住既又話屈服係淫威之下 究竟要去到幾智障先會咁諗
你恐同我理解 但都唔駛咁架 乜乜處個位人兄根本就覺得同志=性侵 有無咁偏激

Why Gay Parents May Be the Best Parents

我都隨手搵到篇撐gay parenting
咁又點？

恐同撚：分明係強顏歡笑

你嗰堆舊research本身係上面篇野話唔可信時期內既產物

同埋都冇否認心智發展有影響, 不過可能包容咁解

And while research indicates that kids of gay parents show few differences in achievement, mental health, social functioning and other measures, these kids may have the advantage of open-mindedness, tolerance and role models for equitable relationships, according to some research

唔洗玩人格謀殺，咩都冇
我只睇事實，事實係嗰靚仔俾人咀到扁咀

你一定係有份搞細路啦屌你老母

你既當事人係基佬唔係細路囉

廚房都大過我間屋，好妒忌

佢識個基佬咋嘛，即係一面之詞啦

唔係，因為有相為證

憑一張相就幻想到咁多故事
點解唔做作家

男仔俾兩個基佬錫面錫到喊哂口

推斷：嗰男仔唔願意俾兩個基佬嘴

唔洗想像力，正常智力都夠架喇

有乜問題，又唔係要你俾佢上

一個阿媽已經夠晒煩

咁如果領養返嚟嗰個係細路女呢？

互含完再錫個小朋友

好羨慕，大咗又有得食洋腸溝鬼妹

大過左變做萬能插

笑到收唔到聲

親同撚：個細路一定好幸福

屌你老母 呢對死基佬咪撚喺度害人啦 根本唔係比個正常家庭個小朋友生活 價值觀錯晒 我相信呢個細路好大可能被後天影響變gay

但歐美又冇問題

反同撚全面進場

你肯定？

Controlling for child sex, age, and race and parents’ education and income, Dr. Sullins finds that children of parents in same-sex relationships fare significantly worse than those of opposite-sex parents on nine of 12 measures of emotional or developmental problems and their use of mental health treatment. In general, children of parents in same-sex relationships are about two to three times more likely to experience such problems.

In his most extensive statistical analysis, in which he also takes into account relationship stability, stigmatization, and parents’ psychological distress, Sullins finds the prevalence of emotional problems among children living with same-sex parents to be 4.5 times as high as among children living with their married biological parents, three times as high as children living with a married stepparent, 2.5 times as high as those with cohabiting parents, and three times as high as children with a single parent...........

可能係扎辮嘅

我真係唔覺會無問題 起碼係正常家庭一男一女咁先好領養細路啦 係人都知家庭對一個人成長好重要

塗毒下一代，又多左個小朋友被轉化成gay

求其一對父母包唔包括埋棄養佢嘅父母？

哦，
又gay會導致人類滅亡丶道德淪喪系列

直仔全部都唔會玩屎忽嘅

唔一定指轉基
上面指有emotional or developmental problems

多d gay一定係對世界有好多好處

同玩唔玩屎忽有乜關係？

比例差幾遠

直仔係屌人屎忽唔係俾人屌屎忽

基佬愛滋病比率較常人高十幾廿倍

同性伴侶咪幫你異性伴侶接手囉

咁又點呀？
愛滋係因為非安全性行為導致，唔係由同性戀引發
同你係咪認為所有gay都係濫交？

同連登仔講lgbt真係對牛彈琴

而家係佢影響下一代 一個小朋友既成長呀

毒撚生仔（如果有老婆）夠影響人成長啦
who are you to judge

同性戀者多愛滋，即係同性戀者多不安全性行為
肛交比陰道性交危險
哩啲係事實

你所謂影響佢成長係咩意思 定係你想講窮撚
你咁樣講即係都好清楚家庭對小朋友既成長幾有影響

家庭一定有影響啦
講緊點為之好，點為之差，正面定負面影響
如果一個老豆日日掛住打機唔理個仔
同一個屌屎忽但好關懷個仔
一個識教一個唔識教已經好大影響啦

問題係，你係邊位，有咩資格講人地屋企既家長為人地既小朋友帶來好定唔好既影響

上面quote左研究同性父母係有較多問題
如果哩個結論係真，係排priority 時，同性傾向哩一點就應該扣分

扣左分係咪唔應該俾佢領養
我就好懷疑
無一對父母係滿分架喎

食煙又扣分？飲酒又扣分？無樓又扣分？
真係禁止窮人生仔咩

在座各位都係垃圾

你講嗰啲係全部扣分
領養本身就要審查領養人經濟能力等背景
冇錢又多生活習慣問題就自然排低啲
咁好合理
最大考慮係被領養細路利益

現實係，如果係由一對正常夫妻領養，就會少左好多問題

排低d同拒絕係兩回事喎
我只係覺得住兒童之家vs有家長有屋企
而個家庭有愛有經濟能力
已經差好遠

唔認為要拒絕
按研究結果/經驗相應排低就得
性取向係其中一個而唔係全部因素

有鬼佬老豆已經屈機，仲要有兩個 仲唔洗有個老母煩住曬

本身就冇問題
係某啲人要講到有問題咁

個世界充滿各種變態同罪惡，但連登覺得有錢有文化既外藉同性家庭係罪大惡極
人地幸福過你啲公屋窮撚一百倍啦

住公屋窮撚擔心個「讀國際學校住獨立屋有錢到仆街但有兩個老豆」既細路會唔幸福 真係大愛

Gay根本違反人倫

"The new study comes from Donald Paul Sullins, a Catholic priest and sociology professor at Catholic University of America. Sullins is a fellow of the Marriage and Religion Research Institute, a project of the anti-LGBT Family Research Council, and a Fourth Degree member of the Knights of Columbus, which has funneled millions of dollars into fighting marriage equality over the past decade. In 2010, he co-wrote a study suggesting that female homosexuality was somehow connected to growing up in a broken home, and when he has written about same-sex marriage, he uses scare quotes around the word “marriage”."

可以再搵個biased啲嘅人黎conduct, 求撚其search下個名都已經搵到個research啲資料。你話佢唔會將啲資analyse到對自己立場favourable我點都唔會信。

通街都係處巴打，我由朝早睇到依家夜晚你都仲可以講緊，你都好得閒下喎